唔捨得 與 愛，有分別？

分左手三個月， 一直都有挽留，但女方話係唔捨得，但唔係愛 ,我可以點做才令她有返感覺

唔愛你

屌 簡單啲啦
明顯係唔愛你 但又想留後路

醒下 似返個男人得唔得

利申：我仲未做到一個男人樣

唔係你唔愛佢，係佢已經唔愛你

不如死心

愛先會唔捨得
佢唔愛你 唔係你唔愛佢

等佢揾到第2個就唔會唔捨得你

好似係個loop 到走極都走唔出， 每次想死心果陣，又諗起佢d 說話 ,唔想放棄， 唉...

唔愛又點會唔捨得

條女飛左你仲要挽留真係好樣衰, 佢覺得係你身上搵唔到佢想要既野
就會走嫁啦 留唔住嫁

同我一樣 我留戀住佢既好 一路都唔捨得

都完結左就唔好拖拖拉拉

Soldier

你咪算好 仲有snapchat